帶左日籍未婚妻黎香港玩3日

@日本妹killer

哈哈哈哈 佢都係住大阪架

小籠包到做儲唔儲到錢

Lm

呢2日唔出片？

因為租好平 所以其實慳住 係儲到 不過好少啦
我係計時薪 月入都係得1萬-萬3 果度fg價咁
不過佢應乘左比正社員 就萬5
會有100%社會福利（退休金，保險...etc)+穩定加薪+bonus咁果d

萬5係夠錢供到150萬左右既樓

Part2 要等多陣
今日可能拍個閒談 等黃昏 d光靚d果陣
仲構思緊主題

睇左

Jm叫我

幾時到你呀？

跟你學嘢
利申 a0狗

關東妹唔屌？

跟andy學

太遠

真。新幹線好貴

日本妹

當我真心膠 你住當地其實無你想像中咁難
你睇下我 又mk又老又窮又無錢又無學歷

有睇開，支持

之前睇過一個你問我答 係間就執的小籠包店到做 就係巴打你？

如果齋去旅行嗰啲？

係呀 就係小人

出多d 我都幾like 京阪神，Andy 哥去多d 鄉郊地方

其實無乜機 但我見過成功個案 不過佢算好彩 因為個女仔果排無工番 先可以咁岩黎果陣同佢日日見

日本人大部分對工作個態度好認真 有工作好少收工仲做閒事

淨係去旅行 如果日文未到可以溝通既程度 我認為係0%

屌你

未來我相信大把機會去鄉郊 都準備定居日本

點解呀

支持 睇番舊po 巴打去左十年
日文應該好好

唔係呀 1年11個月左右。十年唔係我呀
我日文好差 n4都未必會pass

佩服andy哥冇錢冇樣唔識日文都溝到架妹

又黎支持andy哥

俾少少意見 個人覺得D片到喉唔到肺咁
好似每樣野都輕輕帶過
但其實可以詳細D
可能係剪片問題啦 我都唔太識表達

btw 最鍾意睇你同恭子互動
可以既話叫恭子講多D野
同教多D佢廣東話

最後 又話去食譚仔 點解無左

好撚葡萄
三十歲開始學日文得唔得

條女咁高

原來我睇錯
差都溝通到咩?

屌，你串定讚

未完架 呢個part1黎

我無分日子 我撈埋一齊剪 因為太碎

至於到喉唔到肺係我專登 因為我本人都係乜都唔精 唔想識少少扮代表 睇黎我剪得好 你睇得出我得乜都輕輕帶過就算

教緊佢d日常單詞

緣份

得 我都係26先學

173

咁你香港住邊頭

溝通到 佢話我似小學生 （小1-3）

事實唔怕講

新界西

咁你幾時返日本 日本本個到仲有冇搵野做

個次帶佢返屋企你爸媽對佢印象點

點解永遠咁多負皮

2星期後，有呀

ANDY 哥你勝在夠貼地俾到好多人有希望, PUSH

而家返緊咩 幾錢到

我屋企人好開通 就算我帶男人都無所謂果d

無咩印象呀 就日本人咁囉 - 呢句野係完全出自我呀媽

小籠包 錢就第1頁講左 你望望 因為我打左好大段

咁係呢度定律黎既 慣左就好

頭先一開link 見到巴打個樣，以為係龍心
btw 會同老婆去邊？

好耐之前唔係話冇做啦咩

真 我都係sell呢樣
因為你上網睇其他呢類都係外形正經 講野正經
無我呢d mk仔

龍心靚仔過我好多倍喎師傅

點跟

我幾鐘意！係怕天災

lm

公司無執 執鋪a開鋪b

唔明

你都係想要負評啫

有未婚妻

結婚長住日本定點
之後個plan係咩

上果個有接近1000負皮 我已經完全睇化左

勇敢d 得架

長住日本呀

快點片啦

出片

幾時拍感謝祭
感謝我哋呢班巴打

其實d負評多數都係出於葡萄

已負評

又係我鍾意人人地唔鍾意我

我覺得講多少少都無問題呀
特別係你返到日本介紹當地野果陣
講多少少你既感受 邊D值得去 邊D伏
問下恭子日本人點睇呢個景點/餐廳

祝你幸福呀
btw巴打做咩嫁係日本

啫係... 我公開比你地屌？

等多幾日

手持200萬-300萬 可以係日本點投資

我覺得唔好揀 追一個人 而係同一個大家互相對對方有興趣既人發展

冇目標

做乜做埋youtuber

唉 佢仲也也嗚過我
我知既人仲多過佢
我一開始都諗住指意佢

其實係日本既出面好難拍，其一當地文化唔鐘意比人影，其二我唔係講日文 我係咪屌佢佢又唔知

飲食

買一戶建做hostel / 買單位仔（30-50萬）租比當地外國人

元朗村屋

呢d野急都無用 如果揀結婚對象真係要順其自然

我地識？

係呀

我仲以為飛機陳

Adelaide!

好好笑

女朋友都係住你個邊

飛機陳係邊個？

住過幾年 十幾年前

我又成日睇小新

小明

你係邊個

咩老細間小龍包冇人幫襯就係樓主

睇咗你條片
少悶 節奏唔夠快
By the way sub咗
加油

而家執左間死場 換左第2區 正常番啦

我玩左3個月咋 比d時間我練習

係咪去日本wh然後同日藉女友結婚就留係日本定居咁解？
見巴打話去留學但又會返到part time

先留學 後wh

留學係可以番pt架 1星期有28小時限額

正 好睇wor

點解恭子黎玩得3日咁少呀
無假?
同埋你應該帶佢睇維港夜景嘛 靚好多
又或者上山頂睇夜景
香港地除左呢樣無咩地方值得去

屌 好提子

這些機會

未結無婚假 零售好難請假
請多日都唔批

2晚夜晚都有野做 所以要等下次先去到
佢大把機會過黎

咁執左未

你個名係咪讀 卡啦生物

單位仔回報率幾多

7-8㢆

樓主個樣好毒呀

果間執左 開左第2區 正常番

原來就係你

我唔係mk仔咩

入贅？
香港人除非結婚唔係嘅話係咪好難拎到pr

天狗教留名

唔入
唔係呀

thx
遲啲考慮下

Cr

係咪做夠唔知幾多年就可以申請
女朋友同我都非日本人 我係香港人 佢外國人
但大家都幾鍾意日本
有興趣一齊係個邊發展
係咪應該wh先？
大家都係自己hometown嘅"有名氣"大學畢業
不過佢文科我商科 唔識日文係咪好mum水

btw 一早sub咗 g持巴打

我行mk路線係咪失敗左

識過一個列車小姐，不過發展唔到

話我提子你又好乜都好
搭飛機唔明點解唔搭同一班
食雞蛋仔你唔好甜野起碼食一舊共同品嘗
條女明明話想去迪士尼
你又想去東京果個帶佢去尖咀鳩行

睇得出樓主同日本大男人幾相似 做唔到香港男人個種氣量

Youtube 過1000人sub
係咪有得收分紅

毒毒地啦
不過成手公仔真係唔係好夾
換個髮型 唔好戴呢隻眼鏡 操大隻d可能岩feel d

hi andy哥
日文推介去邊間學, 香港i mean

你要好精準既答案就唔好參考我 當睇下就算
因為我之後好大機會請律師幫我搞

交足稅7年 可以申請永住 福利一樣但無投票權
入籍係有永住後先申請到

我覺得你地有大學畢業 上網apply份工係係日本做既 對家幫你搞工作簽好過

唔識日文係非常虧 只要係日資 都係99%全日文
當然外貿部可能用外語

如果你地有錢有時間 建議留學 語言學校 讀一年
感受下住落係咪同你想像中差不多先 同埋一定最起碼要識日常溝通到既日語能力

佢係日本明明潮童黎
黎到香港就打回原形變番毒撚

覺得香港發展機會多d(錢途上)
但個大環境自己唔鍾意
好有壓迫感
但其實日本做社員好似都唔好得香港好多
d工作文化好西 又奉旨ot

琴日睇咗幾條片，題材夠曬貼地
祝同女朋友幸福快樂

因為當初幫佢買國thai來回3500
我買同機單程要3400
佢都叫我坐廉航就算
因為廉航時間好鳩 佢又得3日 所以佢要正常航空公司

共享野食我真係無諗過 疏忽左

迪士尼無時間去 因為得3日 佢今次黎重點係見我家人同親戚 所以我地無咁多空閑時間

幾時帶埋右？

唔識日文都識到 仲要件上乘日本妹

未 到時分到紅 我一定會拍一集講！

你好似薑檸樂

呢d髮型係佢叫我留 好唔舒服
我應該下年做激光了

未婚妻係日本做咩

我無經驗 但我堂哥係日經讀 佢n1 btw

計埋外國人稅？仲未計搵個人收租等等

唔想做毒撚 我要做mk仔呀

日本妹最鐘意男人長頭髮

到真係結左婚 你老婆仲做唔做野

可能日本興呢種

你全部日文係日本學?

我覺得邊度生活得舒服 開心 先係生命既意義

多謝

我識日文架，好渣咋嘛 我識架

日本妹ADORE

Andy哥結左婚之後係咪諗住養埋老婆唔洗佢做野

最攻擊到我係你呢個留言

零售

gd

都係
唔應該淨係睇錢
再諗諗

點解咁多人話樓主毒

咁唔太清楚 我未諗住買 呢個係我聽d人講 但幾個不同既人都係答呢個答案

大阪andy哥
你老味夠膽同我去一轉飛田新地！

講真我以前係度番地盤 我番黎搵份工都2皮 而家係果度捱騾仔得皮1野 但我係果面開心d舒服d

好葡萄有日本妹女朋友

帶你去定咩？

係呀 仲話我而家唔夠長，冬天我都無所謂。夏天好唔舒服

你未婚妻都幾令女
以日本妹質素來講~
祝幸福

Andy哥快啲出埋下集啦屌你

係咪個個日本妹都鍾意人地留返日本仔髮型？想當年既mk髮型

個人覺得樓主如果唔戴耳環會好啲
硬係覺得男人耳仔有對野fing 下fing 下好奇怪

anyway 繼續加油
諗住遲啲去你介紹果間野食燒肉

做，直到生左小朋友後轉cafe咁番3個鐘pt

爬牙咩事？

ANDY哥

係呀，我好快會完整地變番90年代mk仔

樓主未婚妻好靚
睇得出佢由機場開始已經好雀躍咁

我想做mk仔呀

記得食牛柏葉！

條女幾正

再長少少走去電, 會鬆d無咁焗同油
利申 長髮男shame

下巴骨天生歪 歪嘴

牙顏色就係咖啡+煙屎
預約左牙醫 顏色會整番好

但位置會一路都係咁肉酸

屌你下下都秒回
你諗住喺日本買樓？
我見d日本人都係租樓算 一地震咩都冇

佢依加個頭好架仔
估恭子想佢架啲

我都有打算過年帶條架妹黎香港玩

係呀 學左幾個月咋

唔係 無能力 但有能力我完全唔介意

幸福賓周

佢第一次自己坐飛機

睇左牙醫先啦

架仔都興電架, 佢地鐘意凌亂感
個人覺得長直髮唔電會十分mk

咁都溝到日本妹

香港可唔可以溝到日本妹？
利申：對日文冇好大興趣，但想試下溝下

搞搞佢會好d

唔戴耳環真係會好啲

想整分界頭 come住個額頭好辛苦

下次拍多啲介紹大阪飲食片啦

係屋企呀嘛

諗住呀 簽晒紙搞好晒簽證再睇

支持樓豬

機票好貴
不過下年新年要帶佢黎了
娶左就走唔甩

聽聞黃埔好多日本人

仲要乘2 我自己個人都係日本

30幾萬個手術要 不了

好啦 我之後拍就除啦

會移民日本？唔好諗住定居香港

我ok多架 差不多3份1都係拍飲食

無睇你以前啲post
你本身係點樣去日本做野加想定居
working holiday?

係呀 唔會住香港

ody條女都係日本妹
溝日本妹有幾難

照戴啦我唔覺有咩問題

一開始留學 語言學校
之後wh

BTW我黎緊去關西
識日本可以溝通到但唔係叻
點撩關西妹好
USJ多唔多單丁日本妹

中間分界長直髮, 日漫常見

唉悔不當初

係咪日產車果個? 其實佢幾有架仔味 個5觀

就咁撩 say hi

Yes 又舒服

我地同是天涯淪落人啦

而家日本工作環境/氣氛有冇好轉?

真係好似綾奶遙

無做過日資

好 我信你

係咪呀？
我老母話 「邊似！鬼似咩！」

大家咁話 多多指教 我都係西日本

我記得你呀 我係victim呀

係呀 連登仔反果個

andy哥問你一條題外問題
我黎緊去四日但因為中間夾雜住USJ 如果我買thru pass咁去USJ係咪都焗住要坐一程JR？

我完全唔識呢d pass野
我準備問番你地
想買新幹線pass有咩推薦？

咁呢度個文化係咁架既
睇佢講車都幾好睇

Andy哥係咪圍村人？

痴得司徒多

支持你

唔好㩒 靠連登拎view賺錢

拍得幾好。做咩咁多負皮

負評多到

不過奶遙有E奶
可能你媽講依方面唔似

日本人係咪放得入口既野都話好味？

我FORWARD左比條女睇, 佢話感謝你套VIDEO

好羨慕有位日本未婚妻

老實講係啲話題隨心啲
都sub咗你好一段時間, 加油
溝到架妹係叻嘅

唔係

係威既

我未收到錢架喎..

係咁架

唔係 會講普通 下集會有

係呀 我都係行呢d路線 我又無野精 無謂扮專家

有無睇Benjamin & momoko

無留意開, 我掉比佢睇下
反正佢HEA撚

唔會

佢地有埋日文字幕

覺得好似好多deadair位
我都唔識講
恭子可以互動多D

巴打份糧係咪俾條女管架

想見andy哥真人，有咩辦法

巴打好有＄
好多名牌，supreme champion

去元朗yoho會有非常大機率撞到我

我地仲練習緊！但比起以前已經多左

Champion... 200蚊件

Supreme我都係買原價多 大阪有專門店

巴打女友床上技巧如何 開唔開放。聽講日本妹床上床下2個人

住緊大阪，等你返黎

咁大國町同四つ橋 好大機率撞到我同佢

好鍾意睇樓豬啲片
可唔可以拍多啲同恭子互動既片

可以呀

好撚靚 好羨慕

我見幾多成功個案都係老婆跟埋自己返香港住 唔知係咪因為日本女仔比較有嫁 隨 的觀念 （身邊有朋友有日本老婆 係香港生埋仔）

是咪姓深田

前途問題, 日本長遠難撈

之前揾東京姐姐已經用左70000yen

巴打老婆除左似綾奶遙
仲有d似水野朝陽
Sor 我唔應該咁講

你女友係天蠍座？會唔會好難相處？
我之前遇過d天蠍女幾麻煩

攬住日本妹一齊死

入黎支持Andy哥
上次第一次去日本旅行
好喜歡日本呢個地方
返到黎就去左報日文班
祝Andy哥同你女友開心快樂

但我唔想住香港，同係 嫁左就係男家人個觀念好重手

角落生物

唔係 我都想做龜梨和也

係咪av女優黎？
我唔知佢乜座 女人全部都麻煩

好濃妝
卸左妝咩樣

學日文方法可以望下

唔算2個樣 認真
我老母同你一樣
第2朝訓醒入房望佢咩樣

有得屌架妹已經好撚正
祝你開心

其實國籍真係無乜唔同... 你又唔係屌佢本護照..

Andy公廁名

入黎撐下場
咁岩你黎我又走左

MK仔會剃鬚同GEL頭的,你似秋葉原見到個D毒L囉

Haha 你懂的
巴打同benja 係親㾥？

？

我有gel頭架... 剃鬚好麻煩 我想做mk仔呀

成日攞隻手佢遮住個鏡頭？

即係點 咁快悶?

哈哈哈哈哈哈哈 好似前2日睇完 哈哈哈哈哈

唔係 本身唔識架 我係因為佢地而做 偶像呀！
之後膽粗粗email佢 就識左

溝到架妹已經要 subscribe

過場用 我而家都未太識拍 所以要自己整段落
你可以用我將呢個動作理解成句號咁用

幾靚女 係排牙黃啲 成日食煙？
唔錯唔錯

點識ga

我意思做愛的話咩 都係亞裔就國籍都無咩特別

感激！

煙，咖啡..

我9月尾先洗完牙

日本妹性技術好唔好?

我想番到去同佢拍一集黎講 請等等

你老婆勁靚

你每日都對住老婆
仲要睇av?

打飛機係一種習慣 搣唔甩架

口技如何?

有老婆唔hi走去打丁
你係咪咁完富先

支持ANDY哥, 拍既片十分平民貼地, 好似睇緊朋友分享咁, SUB左！
BTW 建議同恭子多啲互動, 就算日文溝通再補字幕都已經好好

唔係呢⋯⋯真係搣唔甩

日本人興唔興漂白牙齒？
好多日本人啲牙都好黃

我就係想做呢種風格！
我地仲研究中點樣互動得黎又唔似有份稿！

你之前話你老婆大過你？

好 等你

好似話呢，唔係個個人既牙都頂得順漂白
好易敏感導致要根管治療 所以我都唔敢漂

我都係淨係洗走d煙屎

同埋係 漂白算美容 唔係醫療 保險唔包

幾時教我溝架妹，覆得好慢好難捉摸

係呀 大2年

佢地係咁 係覆得好慢

男人仲誇張

原來係咁
祝你幸福呀

你d 片我有睇呀(我改左名)
如果覆得好慢可以點進攻 約都難約出黎

多謝！

你係我前同事？
無架 佢肯覆都算係咁
直接約 問佢 佢唔肯就心照啦

好老實 唔係到gucci lv 都唔好話名牌

係呀
好啦，唯有狗沖

沒緣份可以點識日本妹

有錢到住yoho.
係咪有錢人先溝到日本妹

你樓都買埋 怕乜 有女遲早既事！

我住村屋啫。不過我小巴站近yoho 所以成日係yoho

去日本留學/wh 機會自己創造

揀多幾個同步進行啦

留名。

加油
如果想多啲互動, 可以試下叫恭子主動小小問下你野, 或者表達下自己意見
不過可能恭子仲未慣對住鏡頭, 仲未敢主動講野

Andy哥
條女靚 葡萄

多口一問
日本女仔係性方面係咪乜都肯做好肯配合

題外話，日本人唔係興租樓既咩，點解有樓會有優勢

識唔難, 維持難, 要識上網大把

係呀 要同佢研究下

咁人地問你幾錢租果陣 你都型啦

女朋友話恭子似容祖兒

點先識到日本妹

平時我都係睇Ryu TV

邊度幾大？

28歲
無架 直接問佢 做唔做我女朋友

詳細版要等我番去搵埋佢拍 採訪佢

唔係嘛

我好麻麻地 ryu.. 覺得佢好造作...
不過同時好敬佩佢呢個水平 日日出 無員工

住當地好易

似水野朝陽

前幾晚andy哥係咪出左旺角？
係商務出面見到個好似你既人係度打邊爐
著住對yeezy 350

希望你快d分到紅

Andy歌等睇你介意多d日本文化
兩性相處 做野文化 潮野 呢d都有興趣呀
或者等你日文好d教日文

屌你件love mmj tee
我中3已經有啦wo
我果件唔岩著

ching黎緊我去東京
查實去咗幾次
仲有無咩野食地方推介

Lm

介紹食玩d位 最好講得detail d 啦
好多位都輕輕帶過

可能係！

理想係1月啦
我有能力營利果剎那會拍條片講清楚

我呢件好似21歲買 7年前左右 而家睡衣黎架

好呀！

我知歌舞伎町有個絲打開左間居酒屋
我9月去東京果時都有去到幫襯

東京我都唔識

我專登架，因為我唔識，唔想識少少扮代表咁

咦 有無details? 我2月會去東京 可以順便拍下

唔叻都媾件正

黃子華話真心話用外語講真心d 可能就係咁..

巴打係工作簽証 定wh 定有永住權留起日本住？

Bookmark左！

暫時wh 之後配偶

例如你介紹野食
可以講吓交通點去 影吓價錢牌 等人知大概幾錢
好似有集講夜晚通頂玩game
呢d當地人先識去地方 可以詳細少少嘛 又有趣

影片簡介我有放晒地址 網址 介紹

教育嚟講, 你覺得日本好D 定香港好D?
第二時生仔你會點揀?
香港就填鴨式. 英文就...都叫好過日本小小.
日本呢???

英文好唔好真係睇學生

我band3仔ielts都有7.5 - 8

睇晒你D 片. 原來心齋橋嗰D 唔係援交妹嚟.
怪唔至得撩完你知你係外國人咁驚.
但係我見過有日本仔撩D 日本妹. 日本妹SAY NO . 都係咁追住人既?

Ielts 8.0
N3勁些少
去旅行淨係去酒吧追唔追到女仔架

或者到佢大左肚我先會認真研究，暫時呢個結婚 提親 簽證 等等 我已經好頭痛

通常係問佢地做唔做陪飲小姐

外國生活過?
以前讀書. 唔知點解班班都係有個英文特別勁既MK仔

英文叻 無咩用
日語溝通到就有機會
我第2條片係講係酒吧點識女仔 你可以望望

睇片聽你講過癮d
睇好你 希望你喺youtube界殺出條血路啦

下次試下！

有睇開，唔知點解睇你d片好舒服 ，可能夠貼地

支持師兄
等我地盤佬呀

岩岩睇完，圍著Bartender咁坐真係唔敢聊女仔
試下大膽d，執下個柒頭樣先

其實日本妹好易追，基本上佢追番你轉頭
我都係日本既大學畢業，之後好好運入左日本最大集團，之後每星期去合コン，已經識到唔想再識
做左大約5年，我就番左香港，其實香港先係搵大錢，我搵夠就去日本退休

你D片好好睇
下月去大阪唔知撞唔撞到

我應該等到

我無住過第2區，你個final goal係有日本女朋友？

真係咁架！要好厚面皮架

日本做大集團 係日本女仔眼中本來就係好吸引 = 香港有樓咁既吸引

有機會撞到！

ching咩學歷? 幾歳？

我而家都溝緊個日本妹，差唔多晚晚都傾電話，我日文仲係初學階段 佢又學緊英文，所以英日夾雜咁

我未表白 但已經約好咗下年2月同3月都會一齊去旅行，酒店機票乜都book哂

係咪開過性玩具舖

中華料理既餐廳做?

去旅行就扑得啦屌

仲請唔請人

會唔會係你屌得佢唔high?

有紋身係日本搵工係咪好麻煩?
平時番工應該唔俾帶耳環?
係咪本身有相關經驗先做到小籠包?

中5，28

一齊去得旅行啫係得米啦

好多年前 係

唔請

係
俾
唔係

樓主成身公仔有無試過比日本人歧視

由上一個post開始留意樓主 幾好睇

平時溝通比例點? 日文?英文?

樓主突然多左好多粉絲

留學左幾耐? 讀過語言學校都日文差? 有無考到n幾?

極小，但有呀

原來係之前小籠包個位巴打！
好記得你話間鋪無野做到就執咁

全日文

幾個月 無考

執左啦 搬左去第2區

幾好睇 ，黎緊12月都去大阪
晏d收工再睇下你個channel
加油

巴打新舖搬左去邊有機會去大阪搵黎食下

屌 你係咪之前係大阪某間清吧做
以前同阿媽旅行 去搵過你

拍左幾耐結婚?

btw 係未為左配偶簽證先結婚?

有永住権？

老闆都幾好野，執左都仲可以轉到區再戰
今晚番去sub你個channel先

係呀！你一講帶呀媽 我都記得你呀

冇帶埋右?

可能佢多錢掛

大國町呀

1年

過左唔係好耐姐 未婚妻都有埋

我唔會答到一個代表日本人既答案
但我覺得香港女仔開放d

永住權好易，但我唔需要

好撚正呀 日本妹 泰妹都係我夢寐以求

理論上係，我地有幾個同事毒到爆，唔識social，但照去，去到人地事先已經知你咩公司做，估到你年薪。去到係負責比女媾，女仔搵話題，去廁所行開果陣實有女跟埋出黎私下問你拎line。

此話何解?

大約年薪幾多佢地先認為高?

我都好想去日本生活

how about u?

又係你

表面回報有8厘，扣除管理費，修繕金，大約有4厘左右
搵地產佬幫你放租既話，佢只會一次性收你一個月既租金作為報酬，之後就唔會收，所以日本樓冇d 人講到咁唔值得投資，只不過係租客大晒咁解

好葡萄
我自己都好鐘意日本
大學讀日文
每年去日本2次

單身25年dry到變化石

住美國已放棄媾女
一來自己性格孤獨
二来冇可能掙贏洋腸
就算亞洲人一街都係靚仔高大有錢過我

帶佢坐下洗頭艇
屯門 油麻地 香港仔都有

andy哥有無餐廳介紹

巴打我認得你

你大學本科major 日文？ 日本研究個d?

你金龍個post開始追你d片 簡簡單單幾好睇 希望你繼續加油拍落去 支持你andy哥

可唔可以講下當初點會咁有勇氣唔識日文咁去日本留學同wh

幾時去拎婚姻條件具備要領書

要支持呀
好正
男人之光
其實香港男人係日本受唔受歡迎
日本女仔對香港男仔印象係點呢

大公司係神

心動不如行動

180

女其實好死既啫 咩區適合自己生活先最重要

日經

點溝ga 過兩招

有條playlist講餐廳介紹 影片簡介都會有地址

你既答案

好似係日本既中國大使館攞

唔受
大陸仔

唔知醜 面皮厚 直接問

靚仔=好man
毒撚=性騷擾

我好明顯唔係靚仔 ...
日本真係玩直接 唔駛咁cc縮縮

巴打好撚型㗎 又瘦 睇落更加高

如果你美國cc其實都好多日本妹俾你搞下
有架垃圾車就得
之前我都食過兩件

有無諗過開gp比大家一齊傾計
又可以即時睇到你啲片

Andy哥好波

恭喜巴打求婚成功

開佐幾個鐘就20頁

無呀 呢度傾啦

想知巴打學唔學到日本人咁敬業既工作態度
自問我一定唔得 我係hea到仆街個啲
去旅行見到佢地咁覺得佢地會好攰

依家搵你得唔得

我係香港

還可以 學足就真係唔得

岩岩行完日本橋 想搵野食

ANDY哥有冇遇過地震
係咪驚到尻都縮

如果做小籠包轉正社員會唔會攞唔到工簽?

咁既月入已經夠生活??

少少意見，剪接個flow都幾好同埋拍得都唔錯
係字型唔太好睇，如果可以搵過d靚d正體d既字型會順眼d

唔知Andy哥你有冇睇過呢個台南港仔，我覺得你拍d feel同style有少少似佢

加油

準備過日本讀書 唔知有冇機會溝到日本妹

永住一向都唔難，無咩福利

有 係好恐怖

餐飲業出唔到工作簽

夠架啦！

....我破解版...
不過我年尾會課金買番 齊番字型

有

睇你幾大，例如兩間M字頭財團，30歲，正常900-1000萬年薪前後，算幾高，因為每年都加。
以我實際經驗，呢個數都好真實

原本有無諗過自己攞工簽會搵咩工?

我都希望有 又樣衰又冇錢

所以大手企業正社員,好早結婚
（社內直情有聯誼活動公司）

剩係google noto都靚仔啲
又唔使課金

日本妹工呀

無諗過攞工作簽

Me too

btw 樓主case如果要出工簽應該要搵咩工? 有無巴打知?

你講緊咩野？我完全唔明

巴打拍段未婚妻落妝既片

會唔會帶恭子去東京玩 想睇下東京有咩玩

無 老竇老母都唔識英文

偏偏自己鍾意呢鍾語言

放心 一定無可能

我幾肯定下年會申請WH
想問多樓主最後幾個問題

樓主申請WH個陣日本WH 易唔易申請？
有冇話要求N幾？
去前有咩準備？ 去到又有咩要準備？ 例如住屋 、電話 、保險 揾工 個d. 係咪去前已經要上網揾定搞定？
日本有冇咩中介網 for 外國人揾工 租屋個d?
WH 有冇話咩工易揾？ 利申日文麻麻
有冇咩工唔太洗講日文

應該淨係同我老母去

易 交齊野 99%批
無 我本人無考過
屋就上網搵定 工都可以既
保險 電話你去到要登記左住址先做到
Facebook keyword: 地區名 華人/台灣人/中國人
大把

嘩靚到..
香港邊度有呢啲質素

你係香港到日本工作生活成個流程係點 參考一下

1000負評不是夢

唔明你意思

一睇就知你未婚妻想去香港迪迪尼啦
咁都唔帶佢去

意思係 點解下決心去日本 同 點樣去日本搵學校讀 之後又點搵工 大約個流程係用左幾多時間

點解咁多負皮既
條片幾唔錯阿

恭喜樓主

點解去就呢度

學校就經日經報 搵工上網搵 fb d group

連登宣傳係死罪黎既

培仔培嫂好好人
我公司會搵佢地入海鮮
有次我諗住買返屋企加餸，佢地認得我堅持唔收我錢請我食勁多

樓豬晚晚砌恭子

想問下Andy 哥d日文係唔係去到先開始學
要去到幾流利先適合返工用
同埋你覺得日本客閪唔閪

收皮啦食日本妹

今晚返屋企j 水野朝陽先
你同你老婆識左一年就結？
你老婆係關西人？

之前培嫂黎大阪玩 我陪玩 幾日 請左我食幾萬洋食 又塞左幾萬洋比我

係呀 去到先學 由零開始

標準答案係N2 or above

香港客閪好多

山口人

我問其他巴打

如果以樓主你做例子應該搵咩工先攞到工簽?

酒店業最簡單

下次帶佢黎香港深度遊

有次佢地拎左好多，佢地流浮山鋪特產上黎我公司 又試過請我地食lady m 好小供應商咁好

職位係?

btw 外國人攞visa有4大種類
(1)27種類の在留資格の4区分
入管法で定められている27種類の在留資格を大きく分けると、①就労が認められる在留資格、②就労が認められない在留資格、③就労の可否は指定される活動による在留資格、そして④身分または地位に基づく在留資格になります。

①就労が認められる在留資格（17種類）
外交、公用、教授、芸術、宗教、報道、経営・管理、法律・会計業務、医療、研究、教育、技術・人文知識・国際業務、企業内転筋、興行、技能、技能実習、高度専門職

②就労が認められない在留資格（5種類）
文化活動、短期滞在、留学、研修、家族滞在

③就労の可否は指定される活動による在留資格（1種類）
特定活動

④身分または地位に基づく在留資格［活動に制限のない在留資格］（4種類）
永住者、日本人の配偶者等、永住者の配偶者等、定住者

葡登

咩情況係認識?

巴打見家長段片著咗西裝。
日本人見家長係要咁?

咩情況下認識?

去㩒鐘仔?

其實咩事次次都咁多負評

dllm 個未婚妻日本妹咁正 負皮
之前睇小籠包post以為樓主起碼都係MK型男 點知只係扮MK既毒撚

同多d你條女講野啦 有交流先好睇 搞到佢唔知做乜望鏡頭好慘
類似咁 又係港男日女 舒舒服服

連登有女係原罪
仲要係連登仔日日j嘅日本妹

我已經住到差不多有牛既地方 好深架啦

真。佢地超級無敵極好人

加油

太複雜 唔識
其實你係計劃去定好奇？
有d工講明會幫你搞架 唔駛自己做

呢d遲下會有片講

係呀 超唔舒服呀著老西

佢地係我地偶像
學習中

唔係呀 我真係mk黎架 你地信我啦

應該唔關內容事
一係就眼紅
一係就唔鐘意直接post出來賺click rate

老婆好靚女

我無錢架 未有資格 真係開心share, 同埋即使能收錢後十萬點擊先得10蚊美金架咋

巴打都算係毒撚樣
好羨慕你有咁靚日本女朋友

上次落心齋橋club 幾次都有條日本妹 unun下去隔離

我mk仔黎架......

唉好啦好啦 我係毒撚

好想屌

我？

半日7百幾個負皮

G持 拍片

扑野係咪會叫阿媽嗲 ？

日本妹上圍係咪普遍偉大過港女？

點解會咁多負皮

頭先去咗吃Chabuton

andy 哥係咪住元朗

樓主post啲正負評同啲留言差咁遠

結完婚你過去定老婆過香港

係咪好撚正

我過去呀

咁都好D
之前都見D架妹嫁來香港又唔識講又唔識同兩老相處

咁我覺得人夾人既

呢D野,相見好同住難

Andy 哥睇過你d影片幾正！支持你

留左個正評比你

Btw你未婚妻好令，恭喜你。

Hide Blocked User - 大阪ANDY哥

點解咁多on9仔負皮
咁都要葡萄？

我都覺得你可以同你女朋友多互動少少

樓主過去個到長住 怕唔怕難揾到野做？ 定係諗住長遠一直只做飲食業

想做運輸

前世要修幾多褔先做到？

跟你嗌咗辣鹽味 正

好撚正架 我都好掛住

樓主應該係連登仔既偶像

見到棚牙 歪嘴同成手公仔都唔開胃
個日本妹好濃妝
momoko清純同靚好多 起碼兩公婆都好順眼

睇左好多段樓主既片，

如果可以多番少少同恭子既互動會再好睇d。

繼續努力

想睇樓主拍多啲同老婆嘅生活

Byebye

But多謝你支持Benjamin2公婆

番到大阪同佢度下！

如果搵租屋我可以幫到你，利申係日本住緊，最多到時分返佣比你

有無識啲鍾意香港日本妹?
日本妹介唔仲意香港男仔?

無乜呢類人

佢地眼中 香港=中國
甚至唔識香港 聽都未聽過
或者以為香港係台灣咁 好似有人會混淆韓國日本地理咁既意思

其實見你成身紋身.....有無比日本人歧視定害怕? 日本有紋身就好似係黑社會...........
另外你都要俾你未婚妻講下感受.....例如問佢對日本哩樣野有咩睇法.....好似搞到無咩互動咁??

好少... 學生會害怕.... 係.... 但近年風氣開放左....

紋身....? 佢無咩睇法.... 識我果時都知.....
雖然話youtube係分享自己生活..... 但係太入面都係唔想講.....

互動就練習緊....... 遲下會好d.....

多謝留言!!

日版連詩雅

d片唔錯。
我岩岩放監，真心請問下點解會咁多負皮

唔知呀 我以前d po都係咁

雞黎

比左八舊水佢屌左成晚

好大壓力喎師傅

介紹d日本妹黎識下

公仔佬，幾好人，支持你

btw睇左你d片
次次去親d地方唔係關門就封左
好撚好笑
btw有少少建議都係多同你未婚妻互動

香港都未聽過?
我唔係話香港好勁, 可以同紐約倫敦巴黎嗰D相比 .
但係喺東亞地區既人, 你話D 小朋友老人家唔知香港既地理位置或者係屬於邊一個國家我都明, 但係未聽過香港個名就真係好不可思意

我住歐洲都未試過有人無聽過香港

點解我覺得條女好扮野咁
定所有日本妹都係咁
正常人點會一路行一路扮到好可愛咁周圍望

成龍到而家仲係日本人眼中嘅香港代表
你話呢

係 地獄黑仔王

事實黎，唔係吹水。
聽都未聽過我見識過1個人。
其餘50%係聽過 但根本唔知係邊，轉個頭問我台灣好唔好住
40%知係邊 然後講句 啫係中國囉
10%係好熟，連英治過知，而家同大陸水火不容都知（通常30歲以上）
日本人係可以一生人都無諗住出國（旅行都唔去）基本上唔需要留意外國。

下次帶佢去葵涌廣場

酒店業易拎工作簽，堅唔堅呀

你唔信就自己查

Andy 哥
尋日第一次睇你啲片
feel 到你好有心拍
不過希望你拍片嘅時候可以多啲同恭子互動
將個重點放係拍拖到會仲好睇
例如，你有條片係同恭子去食高級壽司
好多時你對住鏡頭解釋啲野食，恭子係隔離完全聽唔明
觀眾就咁睇會覺得你哋好似冇乜交流咁樣
我哋可能會想睇多啲你哋嘅互動，而廣東話嘅解釋可以好快咁略略交代就得

加油
利申已subscribe

其實樓主d片都算唔錯，得千幾view真係唔抵

工簽好煩, 一係你要大學相關學歷 / 3~5年相關工作經驗

應該係話，如果條片有恭子，先要同佢多啲互動。

明白日本人唔慣出鏡/介意出鏡，所以唔駛要求佢多啲同你一齊上鏡。但如果拍個陣有佢係你身邊，就多啲同佢交流。宜家好多時佢好似個陌路人咁係你隔離，觀感唔好。

同埋你交流完，唔駛刻意同觀眾解釋番講左乜，總之個感覺就係唔好冷落佢，宜家成日你有你錄，佢有佢企側邊。觀眾睇情侶檔的話，都想對情侶sweet 啲。

點睇今次條片咁多views

過場次次都用手 改下啦
支持 之前已follow

agger

我大學讀酒店，不過無做酒店
以前係澳洲Apply過幾次アルプス都唔成功 應該係樣問題

我覺得andy 哥可以同恭子多d 互動

次次食飯行街都好似冷落左佢咁
你有你望個cam 佢有佢食野禁電話
久唔久得一句問候咁

不過你d 後期好左好多 你第一條working holiday 到依家 真係好左好多

支持

喜愛日本share 左佢條片

我同恭子溝通緊

咁既樣都溝到靚女
好提子

日本妹算唔算直接？
如果同佢講交往但佢對你無feel 係咪會直接拒絕？

佢無拒絕我 我又相信我唔會再有機會溝女... 所以答你唔到

所以我係勵志既例子黎架

第一個就得米 好提子

樓主好似陳葦如

勁似 邊個黎
我老母都話勁似

樓主算型啦 就算擺係日本已經叫幾潮 又兩個大耳環又紋身又身高180

唔通灣仔班連登仔咁先溝到架妹咩

講波佬黎

連個嘴都歪歪地 問下老母可能係親呀哥

越睇越似

我未6到下面你句野 我就比左我老母睇 佢話拳你個嘴

哂命post

翻譯之類? 日文轉中文普通話廣東話英文

Reception

工簽係咪一定要大學學歷?

係

andy gor成日都相機冇電既

我都諗到係呢個

btw 我見日本有好多藝人都係外國人 仲有好多菲律賓女人去做陪酒
又有一班南亞人做垃圾工 係便利店都見過 我唔認為佢地都高學歷/專業技能 但好奇佢地點搞簽證

黑工...留學生...外國大把大學 人人大學生唔出奇
嫁左比日本人攞居留再離婚做陪酒...etc

便利店一定係白工btw

我都希望下條片可以睇到多啲你同恭子既交流

下次有時間就帶恭子去迪士尼玩啦
啲日本妹真係勁鍾意去迪士尼仲要著哂dresscode

好睇,已sub
題外話,你d紋身係日本紋定香港?
日本同香港比邊度貴d?

樓主有無教你未婚妻香港同中國嘅分別

下條就無 下個月就有 我12月先番去 但一定會變得多交流

香港
日本貴好多

想知點教?

講事實
我雨革係企算前面 催淚彈係我5米內爆果隻

幾時剪完下條呀，咪撚偷懶啦

屌你 住我附近

剪好左架啦part2 但係係合拍片 要等埋人地一齊出
我今日拍左集無聊野 聽朝剪 聽晚出！

部車一係爆一係勁耐先一㗎

好撚慘........... 咁我地好大機會會撞到

正評支持andy哥
得閑教下點溝日本妹

心諗天台d磚同你坐車個景咁熟嘅 連登仔總有一個係你附近

我地近到係肉眼見到大家？

未到咁誇張

Benja & Momo ?!

andy 哥加油

岩岩碌youtube見到你channel 睇左幾條片
唔錯！
覺得你可以拍多d日常生活既片 去多d旅客好少去既地方
食多d小店 好似你推薦果間燒肉咁都好似幾正
拍片上可唔可以用少d用手遮mon轉場景既手法 簡單剪接已經得 個節奏會仲快

支持ANDY哥
最中意你夠PURE夠TURE

不如教下你女友點講廣東話 成條片無乜interaction有少少怪

Andy哥加油
琴日定今日睇你channel 有1612人sub 岩岩睇已經破2千

前兩日睇UTUBE 見果名咁熟口面的
原來真係連登果個.
恭子好靚女 同 恭喜你求婚成功
加油拍多D介紹生活呀食飯咁

我都受寵若驚呀

我地d問題 我收到架啦
洗牙 多互動

已Sub, 希望可以拍多d 大阪一D非旅遊區既景點

想買supreme 週邊有咩地方推介?
衫我反而麻麻

水貨鋪 美國村有幾間

時間可以的話會拍 因為我係日本都有份工 社畜

咩工?

上星期見到樓豬同佢條女係旺角

真人見到你可唔可以打鳩你

咁都認得

愈來愈多人支持你 加油

留名睇新片

平均幾耐扑一次

冇 你個樣同講野都好鬼抵死

D負皮係葡萄姐

點解我知？ 因我都好撚葡萄

Updated

中左連登仔死穴
有囡仲要係日本妹...

但我勵志喎 咁既樣 咁既死窮鬼

結婚之後就入籍？係大阪買樓？

唔入籍， 可能

未去日本之前翻咩工？
同埋點解要去日本發展？
政治定經濟因素？

岩岩出爐

你個樣邊忽似90

似96？

屌 窮撚都有4對yeezy

擋子彈包 老mk
利申 睇曬d片

其實香港人個朵係日本人眼中咪已經臭哂
好多香港人係日本真係好失禮
隔離PO溫泉影相又一單

人生勝利組

你地話我毒撚 我特登問我姨媽攞番黎架

我果陣傻左

其實普通日本人 唔接觸得多外國人既
90%認為香港=中國

f.5學歷?

Yes

同未婚妻點識?

樓主快D走
我掩護你
連登仔準備發動攻擊

朋友既朋友

你好，最近有睇你片，你用咩剪，用隻手轉鏡，太多了，應該改下，我都鍾意日本，不過英文好屎，想學下日文，香港有無好介紹

睇左一排，支持一下

負評數目有d誇張

今集改左啦 我有聽大家意見架！

我堂哥係日經學既 我就無係香港學過

Benjamin有開網上班 你可以望下

利申 佢係我偶像

連登仔葡萄

竟然覺得東京似香港，我反而覺得大阪似香港多啲，同埋大阪畀我感覺仲急促過香港。

可能個人主觀個得似 所以當初就無考慮

宜家仲係咪咁感覺？
我去到難波/心齋橋會周身唔聚財，太多香港人。
心齋橋成條女人街咁

尋日先睇完你條求婚片
今日就見到你個post
原來都係連登仔

咁我又唔係用某地方去覺得，係個感覺我覺得似香港。

心斎橋我去親都係有目的 完成目的就會離開 太多人 要左閃右避

想睇你老婆同日本妹多啲

應該無乜可能 日本人好難會咁挖自己私隱赤裸裸咁比人睇

恭子幾多歲?

你個福崗Part1 著晒成套老西去見佢家人

係呀 第1次見家長 要好formal

啱啱睇咗你新片
唔洗太介意啲觀眾眼光或者comment嘅
你都唔係唔知香港啲觀眾難服待

30

我都會攞個平衡位既
牙就真係醜怪 我自己都知
互動都多小小 但都係我lead架啦！

最想比大家知 我係有睇到大家意見

同埋你話唔識打燈打格仔
好有youtuber 養成feel

真係唔識 但打格仔我無乜興趣學 但打燈真係會研究下

知唔知點解咁多負評？？因為有日本老婆？？

正負評呢d野我睇化左

好想睇下你啲紋身

會唔會搵日本妹fd子講下D擇偶條件
另外我見你話當地租金平,如果係日本開餐廳做生意有冇機?

應該好快會見到我半裸
我1號去5日越南玩水

未必會 日本人好忌麻煩到人 （麻煩到恭子朋友）
咁實有機架 但做唔做得起啫

賣魚蛋燒賣雞蛋仔

因為之前睇過你片

Say個hello呀嘛 我會好開心架

Andy哥channel比琴日又多咗400人sub

有你地有我

諗緊拍咩好 獨腳戲好難諗

性格已經贏晒港女

幾輕鬆 建議唔好成日用手遮鏡頭 直接剪去下一part舒服啲

改左架啦 最新果集
我都覺得好左！

留名好快10k followers

Andy哥拍下介紹下日本全國d地方應該會幾多view，港豬禁鐘意去日本

睇左你好幾段片，其實都唔錯。技術係要慢慢進步，加油。
題外話：點溝日本妹

想問多少少，日本人普遍係唔係搵錢難過香港好多，我聽你介紹萬頭就夠晒生活，個邊搵萬頭係唔係佔多數？

原來真係你 係YouTube suggestion見到你 但唔知係你黎

那有錢

直接問 非鳩up

香港搵萬頭都係佔多數啦
生活真係豐x由人
你同人比較 搵十萬一樣少
知足常樂

但認真 如果我要生小朋友 我要搵多一倍

我上左推薦？

唔知呀 睇人地d片果時見到你d片囉 我都睇左天婦羅果條 幾好呀我覺得

天婦羅係Benjamin呀 我係andy喎

又好似係喎 sor9
但都係youtube見到你

香港都話可以捱地盤人工高d
日本可以點搵多d?
打2份工 正職+兼職?

所以想做運輸 渣貨車果d

日本黎講，東京定大阪好住？

大阪

但我無住過東京

自己係大阪落吧會唔會比人歧視

利申：下個月想試下單拖落吧但唔識日文

唔會呀

有車牌?

考就有架啦 外國好易考

咁即係你本身有無?

單拖係咪無人會理你

好想放膽同日本囡囡傾計 可惜唔識日文

利申：之前係福岡單拖食屋台得啲大叔同婆婆肯同我講野

點解可以咁得閒覆人 仲要好快

用緊bno定特護?

咁既style 好快玩完
唔出名既youtube 拍vlog 又無咩主題 好快流失哂觀眾

日本好好正

我要學日文 媾女女

如果我又放同架妹係日本拍拖拖有冇人會睇

有無都要考 渣貨車要貨車牌呀

唔係 你夠膽就得 1個唔so 咪撩第2個

係香港都無野做 岩岩諗緊聽日拍咩好諗到訓著左

有邊個一開始出名？

支持! 你未婚妻好靚

哦 我諗多次你意思我明左啦
有主題 只係唔係尊業介紹
未來十集（約莫2-3個月）主題 題材都有 但要夾時間 地點 天氣拍

唔係窒你唔出名

你攞唔攞到工簽?

佢好撚嘈 我意思係佢把聲 佢完全大陸化左
但佢中文真係好勁 久唔久都會睇下佢 我早期一直以為佢係TB

攞唔到呀 我中5畢業呀...
要大學畢業先有資格架

我一開始睇以為你個意思係 「你聽收皮啦 人做你又做 成pat屎咁」

事實我係唔出名 咁又唔怕講

老老實實我唔係將呢件事想成為事業 我知我唔係咁既料 只係想係呢件事到攞到滿足感 認同感

咁真係要好厚面皮
你都比連登仔話毒咁我應該係油頭毒撚

大阪酒吧有無推介單拖去既
有無啲大眾日本囡囡都岩傾既話題

利申：真係好擔心溝通問題

佢地個文化係咁

直接問 請你飲杯野 傾下計咁

你係番遊客區 地面d酒吧啦 果d正正常常安安全全

一緒ni no mi i bai ok?

你扮下on9 日文講極都唔掂就開google translate ，唔好用英文 比人感覺你係想同佢溝通咁

當然人夾人啦 不過真係要大膽

andy哥你第一個紋身有咩動力同決心去紋 想知

andy 哥

andy哥勵志故事

專門學校畢業都可以

純粹果時想唱反調 覺得有型

ANDY 哥有冇諗過去睇言語治療師?
黐脷筋好嚴重

得你一個咁講 由細到大 直到而家
定係你要睇耳科？ （講笑）

AV女優見たい

而家先知樓主係utuber
Btw未婚妻好靚

你睇開豬扒？

代佢多謝

多分

已立志做ANDY哥

大阪都見過人地幾次h車聚 ek9 eg6 開左引擎蓋 好有型

車係浮雲
囡先係現實
ANDY GOR

佢地d囡都好正........ 同大tec一樣吸引.......

ANDY 哥 line 係咩?
想問正係大阪學日文的事

係度問啦

Andy 哥 ， 點樣學日文最有用

我日文渣到仆街 我答你唔到 我最多得n4

日本楂貨車搵幾錢?
你老婆30? 你細個佢? 日本女人細過男人D 人有冇咩睇法? 定同香港差唔多?

2-3-4皮野囉

係 係 無問過 香港咩睇法我都唔知

語言不通 國籍文化都剋服到年齡其實唔重要既

想試下橙包620

咩黎？

識日文先真係可以同到日本人交心嗰種
剩係渣住電話google translate差幾皮

交心 其實識都唔得 要精湛
不過我認為語言個重點係方便溝通
一個人有心想同你溝通 語言並唔係一個大障礙
我同恭子岩岩拍拖果陣 我係長開google translate
係之後講多進步多 而家先比較流暢
但一樣係講唔到心事

例如：今日有個客真係好撚on9 乜乜物物點點點 又a又b 正一食屎狗

講真我呢段野 連英文都未必表達得好

大阪小籠包andy哥

你地識左幾耐先一齊?

好短 我唔鐘意溝個過程 直接就問左
佢而家都話我好狗

好勁

btw可唔可以再拍溝女教學

Subscribe咗

呢個都係計劃之一 但係想同恭子一齊拍 問佢地鐘意乜 點睇...etc

好鍾意你戴眼鏡 因為好撚似我同事

你個樣咁似龍心既

期待

到底大阪邊間拉麵好食

有個餐廳介紹playlist, 有2間 簡介有地址

乜野驅使你結婚? 仲要同日本妹
有d人會覺得未玩夠 唔想結

可能身邊好多朋友都結 自己都覺得係時候

玩呢d 幾歲都唔會夠架啦 愈遲結 愈老生仔
唔想個仔18 我已經60

幾十萬 不了 又唔係明星 是但啦

如果咁嘅case即係有個港女被鬼佬溝 個鬼佬識少少中文就話同佢結婚
佢咁都肯真係神奇

港女識英文+部分崇洋易好多啦

我都覺得似
笑起上嚟個口好似

邊刻令到你想同佢結婚?

係咪因為wh就完

咁你同恭子係點交流架
唔會覺得好多野聽唔明/表達唔到咩
定你低估自己

唔係
我係香港番地盤會搵多過係日本多一倍

日文 咁你同小學生都交流到架嚇

起你底 你好似想去日本wh 做咩無實行到？

唔係wh

btw 你wh點留到1年11個月?

我留學去架最初
點解你好似成日懷疑我簽證野？

呢加咁凍有邊間打邊爐好食, 同埋酒吧邊到搵

留學11個月?

因為你話攞唔到工簽 wh得一年 所以搵個日本人結婚攞配偶簽

我唔鐘意日式邊爐
唔清楚

酒吧係宗右衛門町、東心斎橋

唔好用你把尺去度人
sorry我覺得你質疑我同佢結婚係有目標我真係唔鐘意

我有歐洲護照唔住日本我可以係歐洲過世
我係香港亦可以搵多一倍人工
無工作簽可以用合伙人、投資簽、繼續用番留學等等...

日式邊爐係咪無湯底
得清水加塊昆布 sabu sabu?

有好多既 壽喜燒呀 日式辣（甜甜地好撚怪）呀 同諗唔到 係仲有其他。我只食過一次溫野菜

咁你真係好鐘意日本

鐘意佢啫

有無拍過日本屋企？
想睇下

有 好多

佢話 體貼

幫緊樓主推po

體貼日文係?

優しい

Andy哥好疊水
家境富裕嗎？
請誠實作答

同恭子結婚 係唔係你都會係日本長住嫁？

小康 唔富裕

葡 老豆澳門人

澳門派錢你有無份?

係 30

你澳門出世？

香港出世

租 唔係買
市價400幾啫

佢以前係model

靚

我未婚妻以前係model呀

哦 唔知 好似22

你大睇少日本呢個地方
日本係有中女組合 熟女組合 肥婆組合 男扮女組合 女扮男組合 人妖組合...

日本係咪好少男仔allback頭，即係小小類似周柏豪嗰種髮型，上個月日本旅行出街成日俾人望 到底佢哋係鍾意定唔鍾意。因為上次去咗間酒吧，當時冇客人，得我同另外兩個朋友，跟住就係咁同啲女侍應喺度吹水，我朋友多口問我哋三個邊個最靚仔，跟住佢同另一個同事都一齊指住我。利申，四眼仔+allback頭

完全唔興架 佢都叫我留番飛輪海

巴打我都係出年wh去同九州男友住
long-d咗一年多
無見面嘅日子仲痴身過見到面

啱呀，日本人其實都對自己當地也也嗚
我男朋友仲要從來未搭過飛機
第一次就獻咗俾香港

唔答佢既野

點識架？

上年去福岡旅行個時有過一面之緣
之後佢搵到我個時用ig喺某地點打卡dm開始傾計

我都好擔心自己日文唔夠好
不過去到個邊都係頭一年打算一邊學一邊做下アルバイト
我嘅日文得男朋友先聽得明，試過同佢家人朋友食飯，都要佢再翻譯下先得
個邊d人九州腔好重，又多福岡弁

バリ美味しい

恭子係福岡讀過專門學校

咁佢都好有心去搵番你
日文差唔係問題 無咩可能會差過我
打工都唔一定要做日本公司架嘛
日本見得屋企人都已經...... 到時睇我出教學點結婚啦

新架坡，澳洲留學。葡萄

果時得13歲 根本唔想去
而且果陣香港仲係好和平

絲打一定好靚女
見過一面都特登ig搵你

派左幾年錢 仲話自己窮撚

好鐘意睇你食野既片
睇親都好肚餓
但係你每次評論啲野食都係好食同超好食
有冇其他人形容詞可以形容下
另外 恭子好小鳥依人feel 好羨慕你

特登架 我唔識食 淨係識好食
廢事好似懶係識咁

下次去大版想試下你同恭子慶祝生日個間壽司

果間野真心推薦 唔貴 好食 地點方便 預約簡單

咁錯有錯着啦～今時今日香港...

樓主好明顯有計畫地去日本wh>溝架妹>做有日本老婆youtuber>連登開po宣傳>標籤自己窮撚夠貼地>youtube訂閱增加>做網絡紅人kol...

btw 咩事樓主有過千負皮?

留名 正評 訂閱 推

訂閱增加係因為like japan啫

btw 負皮既人應該係眼紅你

新架坡，澳洲留學完點會得中5學歷

英文班 中一 中二 中4 中5

andy 哥唔係有玩四驅車咩

係呀 我香港團體冠軍黎

樓主簡直人生贏家
反觀我

人生贏家

所以咪想要舊版620囉

果陣賣鬼晒lu

有樣野好想講
有冇人話過你把聲有d似神駒

邊個黎架？

點解有咁多公仔?

第一條片見到

夾 岩岩一齊拍拖日夾夜夾 屌唔好提 駛左好撚多錢

除左間拉麵仲有咩好食，蟹道樂係咪普通大路野

係 普通野 一般貨色

娶日本妹要有咩程序?
使唔使禮金? 使唔使擺酒? 要唔要俾埋女家嗰份錢? 人情點樣收?

我同佢屋企講左唔搞
淨係渡蜜月 影結婚相 會搞個小型派對比佢同佢朋友

正常乜都要比 同香港差不多

Andy哥早兩三日有冇去又一城

無呀

琴日有位觀眾叫停我 你係第一個叫我既人 thx

Andy哥呢排去邊玩

陪下屋企人 研究下裝備 軟件咁

佢比我感覺都幾唔似日本人，幾肯試

咁都肯嫁比外國人 點都唔會太過傳統既

千幾個負皮係我地唔抵得你娶到日本妹

想問下樓主日本WH 打工出糧係點出？ 現金？

過數

Andy gor 睇左你幾條片
你老婆同你講野 你都無正面望住佢
佢有無所謂 感覺唔太尊重

點交流 日文渣 深入少少都傾唔倒

拍片係望鏡頭既正常都係 係佢望我唔正常啫

幾時有新片呀

近排開始睇你片，建議你唔好係兒登宣傳

好似係聽日/後日

師兄有無邊度好路數

Andy哥可唔可以講下做咗啲咩令佢覺得你好體貼從而喺埋一齊啊

快啲出片啦
打鐵要趁熱
食住個勢

如果同大板飲食，玩 有關
可以share 係呢個group

好呀

應該聽日

等埋佢一齊問佢好過

頭先九點幾十點去咗食南一園
有兩台都係巴打黎

見到其中一個比你段片個畫面個師傅睇問佢係邊個set黎

哈哈哈哈 等我番去果陣食多次南一園睇下佢認唔認得我

個上級牛套餐好撚正

無食過呀 唔捨得 食親都係 a course

A餐唔係就係上級牛套餐咩

上級係最上果個
A係最底 a係普通肉咋

我以為最上面就係A

A好抵食！

到時樓主會唔會好似佢咁, 好快退谷

佢地無批我

岩岩屯市見到Andy哥側臉 拎住部相機同收音咪

你叫我呀嘛
去左婚姻登記處攞野

中間 3:10 佢話好味 但其實係假既？😂
雖然聽過日本文化係咁。。。。😢

佢第一口係覺得好食 但一「張」口個口感出黎佢就話好怪 （我都覺得大閘蟹個味太獨特）

見你一路向屯門大會堂方向行緊出去門口 一路將部相機打側放係手度 似偷拍緊 驚自己上鏡

唔會啦 ！我攞住啫！

你話自己未識打格
同你相認咪變相自爆

會剪走既

拍d流出系列應該好多人支持/留正評

20:00出片

G持
已經睇哂你d片

成日覺得D店比咁多廣告費比D旅遊書都傻傻地
拍片果堆睇既人咪仲多

真 想要

你d訂閱升得好快下

港日couple x2

未收到錢 唔駛
收到錢果日我會開一集 均真andy哥

佢地結左婚架啦

momoko同恭子兩個女人係咪乜都傾一餐？

喂follow左你個channel 俾心機呀拍多啲片呀

1001開新post

搵你係大阪Supreme幫手買野

開新post未？

掛住開live

突發 Andy哥唱緊歌

新片好睇！
睇埋 Benja Momoko 嗰條